女朋友唔肯同屋企講去旅行 可以點

我地識左一年半左右
大家都係20頭大家讀緊書
咁我地開始左幾個月已經應承左我
今年grad就去旅行
但係由於佢係屋企好嚴個d黎
過一晚夜都要我煩佢好耐先敢同屋企講
所以呢年幾兩年最遠都係去過澳門同長洲
佢就同屋企年年聖誕暑假去旅行
我屋企無旅行習慣 我對上一次去已經係兩年前台灣
咁好啦 我期待左咁耐 錢又有 時間又有
以為終於可以去我細細個已經想去既日本
仲要係同另一半去 周圍行 周圍睇 周圍食
上個月因為趕住訂機票 我就開始叫佢同屋企講
點知一路拖到今日都唔肯講
次次問佢都話唔知 唔敢
我期待左咁耐既旅行 竟然因為唔敢講就無得去
佢試過講 然後唔比我都算
連一句都唔肯同屋企講話想同fd去日本旅行
其實我真係好想去一次日本 放鬆下
平時考試返學壓力已經好大 又累
唸住可以去玩下hea下 點知最後嘈埋交
死都唔肯同屋企講 各位巴打你地話我可以點
利申：佢屋企以為佢無男朋友 係a0
各位巴打 我真係無地方講先係到發洩

平時佢係個d屋企話乜就乜既人黎

咁叫佢痴一世屋企 唔洗拍拖啦

上星期佢先再次應承我話會同屋企講
點知今日我再催佢 因為要訂機票
結果就嘈交

一定要同你去旅行?

當初大家講好左呀嘛

但係由於佢係屋企好嚴個d黎
過一晚夜都要我煩佢好耐先敢同屋企講

都係果d隨時都飛得既mk妹岩你..

先斬後奏

同你條女一樣 屋企幾嚴
有無考慮過女朋友感受嫁
唔比咪搵第二個fd去囉

叫佢同屋企講買哂機票訂哂野喇
佢地勁心急聽到我話果排得閒又想去
就買哂d野
搞到我唔知點同你地講好
試下咁講囉
不過你都預左佢屋企人到時要拎合照睇

拍左年半你都唔敢面對佢屋企人，睇唔出你又有幾大勇氣 夠膽你就代佢講

點解咁講

證件比屋企人鎖起曬 唔見一個禮拜人應該會報警

之前以為同佢去 推曬d fd啦
btw 如果講左唔比去我都無辦法

合照出事

佢唔敢講我出黎 話呀媽會查人三代
我同過佢講啦 不如直接比電話我 我同伯母講

咁撚大個人鎖證件

咁大人個人仲比父母控制

我咪話囉 都2字頭啦 洗唔洗咁呀
去得成澳門都因為係用身份證

又唔敢同fd講 之前仲牙斬斬話同女去旅行 拜拜你條尾
都係連登好

分手啦
同我去好過

利申巴

同其他人去囉

你講到咁無有怕，點解你唔直接搵晚上去打招呼？

格劍

打完條女斬左我都似
認真講 我真係唔驚 佢表哥表姐都見過我

我都遇過差唔多情況 女友一樣唔敢講
但我地冇因為咁嘈過
因為我企係佢立場諗
其實問完一定唔比
你覺得唔比未算
但有冇諗過
女友一問完
屋企人知佢拍拖後會點
小則 又問依樣又問嗰樣
大則 唔比你地再來往
我相信你女友都係因為驚會因為屋企反對而同你分開 所以先唔敢問

呢啲屋企背景狗也不屌
咁撚大個人咩都要俾屋企控制住 冇哂自己思想
如果係要屋企人俾錢去旅行就話姐 自己俾錢嘅話根本交代聲就可以

佢同屋企講都係同中同去
唔會講我出黎
我相信佢屋企唔會反對
之前仲問佢有拖拍未

直接剷上去佢屋企見家長，話同你個女去旅行

證件不在手 旅行遠離佢
就算偷護照夾硬去 返到屋企都有排受
所以我先係咁叫佢同屋企講

同樓主女友一樣 屋企勁嚴
試過偷偷同男朋友去旅行四日
點知比我個朋友寫postcard寄去我屋企踢爆左
而家所有證件比老母鎖撚哂

但我同女友最後都去到旅行
因為當時我用盡所有人情牌
連小學同學都問會唔會咁啱grap trip 可唔可以一齊去 去到再分開玩
結果問左成個月
終於知道個完全唔熟既同學會去韓國
先膽粗粗問佢得唔得
最後終於去得成
我同女友更加珍惜嗰次旅行 知道得來不易
可惜上兩個月散左
佢黎緊又用同一招同新男友去台灣了

會唔會係唔想同你去咋

其實我而家都係到唸緊
好唔好一條友去 當完日本夢算
雖然有好野食好野玩無得兩個分享
有鳩野都無得兩個一齊鳩
有板都無得一齊撞
其實我覺得呢d回憶 係兩個人拍拖入面都好重要
就算今次自己去完 我覺得我地遲d都係會因為佢屋企既問題而再嘈交

molamola

唔會反對又真係唔明怕咩問

你連伯母都未正式見過就想去旅行真係難d既

你ex都話會打人情牌 同屋企人干涉下
我個個係連講都唔講
藉口 證據個d我已經準備好

仲讀緊書?
唔係都幾無用

所以我都R曬頭
佢自己就話知道左之後會好煩
問曬人地屋企狀況之類 咁呢d好正常姐

搵第二條女同你去囉咁簡單
你依家咁既情況，分分中佢屋企人叫佢同你分手佢都會照做，正所謂睇餸食飯，佢付得出幾多你就付出幾多，無謂到分手既時候乜都無

我一定唔會揀一個人去
要完夢幾時都去到
但同依個女友去一生可能真係得一次
到你第時分手
一定好撚後悔當初冇盡力試過就揀自己去

今年grad

同佢一齊開始 已經無再同其他女仔有聯絡

我都係咁唸 所以先極力去叫佢同屋企講
結果就搞成咁

同我真係好撚似
結果散左兩個月都未走到出來
依家仲成日諗起佢
知佢去台灣又諗起同佢旅行啲野

不過我未散

你係介意女朋友唔同屋企人講你嘅存在 定係冇得一齊去旅行先

屋企嚴既佢父母咪更加唔會比個女同你去
我之前都係咁 最後都係講同中同去 怕麻煩
不過撇除去旅行 感情穩定既話最好搵日上去食餐飯
比佢地知道你存在 你表現得正正常常都唔會拆散你地既

係 仲讀緊書

但係我年年聖誕同你條女去旅行喎

帽事既 只係佢唔想同你去姐

有另一個同佢去

明巴打 我女朋友都差唔多 拖左兩年終於去到

咁啦 我覺得為左咁而嘈真心好蠢
佢一樣想去的話
咁其實你地目標係一致
更加應該一齊諗辦法
我建議快啲氹掂佢先
之後你再多啲係佢角度諗
唔好將你自己想完夢擺第一
而係諗點先令佢屋企人同意
咁女友先有信心問

我勸你唔好再煩佢 我相信如果佢真心想去嘅佢已經煩緊點同屋企人講好 如果你再逼佢 分分鐘分手
當然如果佢唔想同你去 你再煩都係會分手

我介意佢係毫無爭取既情況下就同我講唔去
佢明知我期待左好耐 好想一齊去
屋企個d 其實遲早都要講 不過唔係重要問題

我咪叫佢搵藉口話同好熟既中同去
結果都係話驚 唔敢 唔想講
我有問佢幾時介紹比屋企 佢係咁話會好煩

我年年都同伯母打友誼波添

點去到嫁

叫佢同屋企講，係同幾個朋友去。
去到當地咪同D新相識朋友合照囉。

拿 公道講句 你覺得佢冇爭取
咁你知唔知佢屋企人點先
分分鐘佢地可能暗示過唔比
你女友都知點問都冇可能
好似如果你明知前面係懸崖 你再踏前一定死
你仲會唔會要爭取下 可能自己識飛呢咁？

係，正常應該係咁
唔係去旅行一定扑野既問題
而係個女24小時貼身同你一齊，都要認識下你為人先得

佢屋企人話安全好重要 所以大陸係永遠都唔比去
所以我揀左治安唔差既日本 順便完夢
我已經幫佢唸好曬藉口
話同中同去 機票酒店個d 我會ps改名
plan好曬每日行程 包無問題
佢都係話驚 唔敢講

可能佢唔想俾你睇到冇化妝個樣

認真你叫佢同父母講 我有男朋友喇 淨底交俾你講
但講真樓主如果你女朋友死都唔肯同屋企人講
你要諗下佢真係有幾想同你去旅行喇
佢真係乜都聽哂屋企人話，乖乖女黎？

叫左啦 叫佢話同中同

你女朋友面對兩條路: 一係同屋企人反面，一係同你反面 你估屋企管得嚴佢想㗎咩，冇得去咪冇得去囉，點解要強求

下 你條女幾多歲???

去長洲澳門過夜都得 今次點解唔敢問
我覺得機會有一半 點解唔肯試

佢自己話想同我去
佢係屋企話1唔敢話2個黎

未必得
好似我屋企咁 要俾晒全部同行人嘅資料佢地

我個人覺得 嚴又點 成世都係咁咩
爭取都放棄 屌 同香港未來一撚樣

其實佢走到出黎同你去旅行佢呀爸呀媽會唔知咩？你對得佢最多咪兩三年多d，人地係養大佢既父母講緊對左十幾廿年，專登放水俾個女同你去旅行，去完返黎人地唔請你都要上去拜訪一下uncle auntie啦

啱呀 就係要比
我都唸住ps搞掂

巴打同你情況一樣 6月打算報台灣自由行，但女朋友屋企要佢報旅行團，好驚到時佢屋企人唔俾去

屌你老味 笑到我capcap聲
最尾味又係分手

收皮啦男朋友，唔識睇量人，你去旅行為左𨳒人咋嘛，開口埋口為自己減壓，人地冇壓力嘅，我係條女一定飛左你，最青春個時俾左一個咁嘅人渣。

重點係 我叫佢話同中同去

又話想同你去 又唔敢同屋企人講
算係點姐 想做就要付出架啦
講左至少有機會 唔講就一定rip
btw廿歲人仲俾人keep證件

旅行團
我旅行團都無呀

我既觀點同巴打你一樣

我好明白你心情 點解世界上仲會有咁專制父母

咁家家屋企嘅家教都唔同姐，仲要20歲頭到，可能怕屋企人擔心姐~你有無試下以安慰方式去同佢講介紹你比佢屋企人識？唔好逼佢咁應該會接受啲
你女朋友應該係覺得屋企人當佢仲係細路女咁，會擔心單獨去咁遠有危險咁~
係媽媽角度會擔心嘅，唔洗話老唔老套個啲。以前我中學諗住同男朋友去澳門玩下一日都唔敢同屋企人講，因為自己知屋企人管得有幾嚴同好似查三宅咁煩咁

話同朋友去 up 左個佢都識嘅中學同學個名 順利去到

車 大家一齊去減壓姐
話說去旅行一定要啪啪啪咩

其實可能唔係父母專制
係佢唔肯踏出第一步去獨立自主d
父母咪事事幫佢安排

你咁期待去日本咪自己去到飽，點解要迫人同你去？

我六月頭去東京

巴打，我同你一樣。

我女朋友都係比屋企管得好嚴既女仔。就算而家出黎返工做野都唔可以出街過夜既。

咁可以點？ 咪唔好去囉！ 唔去旅行係唔會死既。

仲有你千祈咪諗住PS 文件再呃佢屋企人去，穿煲既話你一定冇左個女朋友。

原本計劃就係咁 但係唔肯講 差最後一步

你都on99 好明顯係條女問題啦
口都唔敢問，不如成世死係屋企算啦
睇死條女都唔俾樓主入屋企個區
Btw 體諒呀醒目

重點係，佢話同中同去，人地呀媽唔識問佢邊個中同甚至搵埋個中同返屋企食餐飯？個呀媽唔識分個女係唔係講緊大話？拍緊拖淨係心情同表情都唔同啦其實

駁唔到 但最少曾經擁有 而且回憶係無價既

分手囉

其實女仔喺呢啲角度真係要克服好大心理關口
外人睇可能無咩特別 但喺一個家教嚴嘅屋企入面要鼓起好大勇氣先真正問到屋企比唔比出去 更可況係同男朋友去旅行

利申 : 屋企之前好嚴 其實又唔係會鬧 但就有說話聽 所以每次同朋友出街都抱住多數都唔比出既心態去問 有時甚至覺得問完都唔比去所以驚到唔敢問 其實真係自己心理關口問題

有無人明

佢唔敢介紹我
所以咪話同中同去
點知埋門一腳唔敢講
唉

我都唸緊一個人去好唔好..

係咪我老
如果係我明知人地有難處 咁就一開始唔好搞 或者 等佢講左先
你而家去到一半又要逼又要人講大話為嘜
為左一件開心野而令大家唔開心其實好搞笑

你站在佢爸媽角度

你有個寶貝女廿頭 話要同個男仔去旅行 (預左無埋寶貝女隻豬 或者可能一早無左 但你之前唔知情)

你咩情況下會俾你個寶貝女跟呢個男仔去旅行呢？？

你答到自己既 咪照住做

不外乎show到你係可靠 係個俾到將來你女友既人 唔係玩玩吓 去旅行可以保護到你女友

我唔建議你逼你女友呃佢爸媽 就係為左你一己想去日本既私慾 同埋呢d好女仔黎 我係你我會忍 你尊重佢 佢會覺得你成熟 有安全感

d中同佢媽媽都識

我明你女友wo,我家教都係好嚴
實係好驚唔知點開口，已經估到開左口佢地會點點點，講話同男仔實唔得，變相要講好多大話好辛苦。雖然知遲早要講，但真係好驚架嘛，你家教唔係咁嚴，唔係生活係由細到大比人控制住既家庭，你點會明 你仲要煩佢比壓力佢，你估佢唔知要講咩

唉 其實佢屋企咁嚴真係
我同屋企講兩句就可以去

佢就係話由細到大都係咁嫁啦 唔敢講好驚

所以我都係到唸 搞成咁就算最後有得去 又會唔會真係開心呢..

養到個女咁大就咁求其送比個男仔屌
個男仔仲要理直氣壯屌埋人地父母同條女保守

你係仔點同

雖然係同佢屋企人講同中同去
不過巴打你都啱既...

唔去咪幾好 可以慳番D錢買樓 唔去旅行就唔洗比人話係死廢青

咁係咪成世都跟住父母

咁似我女朋友講既野

廿幾歲人一齊咗年半都唔敢講
係咪要到30先拍得拖
定係樓主係油頭毒撚

郁啲就壓力大，郁啲就話攰
咩人黎架

Btw, 你女朋友都有啲問題
明知唔去開頭就唔好講咁大啦

喂 唔係我唔敢 係佢唔想

父母死左咪得lo

現代人去旅行放鬆下減壓好正常姐
而家係香港 壓力大到不得了
我而家已經唸出到黎搵咩工 點儲錢 10年後搵幾多 點買樓結婚

叫佢搵啲fd 求其去啲山啊湖啊
影定啲郊外合照咪得

估唔到可以去到第五頁

廿歲即係讀緊書啦 而家去日本咁鬼平 又唔係上太空
是但第時買d 8蚊機票又有得去
想同個女仔keep 行路去就要成熟
成熟係咩呀 咪就係唔再一味覺得 我覺得

不妨自己去下先～睇熟d 路 去到日本 時時報到
講多d 開心野聽 影多d 相佢睇 安慰番佢轉頭 咁你就型啦

其實都唔明啲老母咁文塞做咩
咪棧教到自己個女要講大話呃自己
管撚住哂唔等如家教嫁
家教係冇人睇住都識自律個啲先係家教

講番正題 建議樓主今個母親節做下送禮勤試水溫先
就算你唔直接踩上去都叫女朋友轉送啦
一定要令人老母安心係基本
如果女朋友咁都唔肯就唸下佢有冇唸住同你行落去
或者慳番呢筆第時同下條女去

唉 問題係連講都唔敢
就算真係有齊證物都無用

我之前就係咁 搞到個ex好嬲
巴打你試下喺佢角度捻下感受下佢嗰種驚
就算只係簡單一句說話就係唔知點解會唔敢問 希望你哋唔好因為咁而鬧交啦 我相信你女朋友都唔想咁架

我明喎，雖然我係仔，但我屋企係我中學畢業前都係管得好嚴，嚴到打黎我屋企個電話搵我會問對方係邊位 諗起都覺得痴線

帶人個女去旅行起碼都俾人知你係姓甚名誰啦，如果你連人地父母都未見過憑咩同人去旅行？其實好多管得嚴既父母都無你想像中咁古板，佢地都係嫌我地後生一輩無交帶，你最緊要令人信你，只係去次旅行又唔係要結婚，但係就算只係去一星期旅行都講緊24小時乘7日同你一齊，起碼都要知你為人靠唔靠得住，遇到危險識唔識保護人，有突發野識唔識處理啦，grad trip你玩歐遊既話講緊兩三個月喎岩唔岩先？

家教嚴 管住晒 佢想嘅咩？
你識話人廿幾歲人唔識爭取
識唔識體諒下女朋友喺咩環境下生活廿幾年啊？
等於依家你條女叫你俾晒d証件老豆老母 出街要報案咁報俾屋企人知 反抗唔俾出街
你得唔得啊？

你得我冇嘢講 你咪繼續chur你女朋友
遲早散 唔好拖住人 搵冇家教嘅mk妹去飽佢
用你個腦諗下啦 有自由邊個唔想要

急唔黎 佢都唔想架其實
傾下喇 但唔好比說話佢聽

我明阿
我廿頭，拍左兩年，都係前幾個月先同阿媽講
講完之後到依加去夜啲都唔得
之前會呃阿媽話係宿舍訓，去唱k，唔返 但依加好驚俾佢知係去左過夜
講左拍拖已經係咁問咩月入幾多，住邊
有時去街又問係咪同男朋友去，連佢幾時放假都問
阿媽又唔知點解好口密，唔講俾老豆知
到依加仲未敢同老豆講
之後想去旅行都唔知點算，如果話幾個人去嘅問我拎相睇咁點
話兩個人去，又驚唔俾

巴打你有你既道理
只不過係期待左咁耐 因為佢唔肯行多步 而無得一齊去留低回憶 想搵地方發洩姐

唔係唔肯 你明唔明

佢個中學朋友係咪真係會一齊去先？
點做所有假證據
點每日每個景點影假相
其實你女朋友真係會好多嘢擔心
一個大話遮一日個大話

咁係咪成世都係咁 小學生咩 唔識長大？

巴打講得岩啦
你自己去多幾次trip就明，多d旅行經驗同你條女分享下自然bonding都強d

計劃係同伯母講同中同去
其實表面只係去旅行
底面就係佢屋企問題 長此下去都唔係辦法
佢又唔敢比屋企知拍拖

你唔係咁既生活環境緊係唔明
講完大話去到咪又係麻煩
又要驚穿煲
你自己就去得開心啦
完日本夢 又可以放鬆
難為女朋友擔驚受怕

話就話藉口 證據準備好
但始終講大話 開口既都係你女友
穿煲比人鬧既都係你女友
你又會明佢感受咩？

依家你女朋友既壓力一定大過你
一方面又比你催住 逼住哂
另一方面又要諗點同屋企講大話

咁係咩

係阿，講大話真係好辛苦

真係唔好逼佢，其實佢平時同你拍拖暪住都好大壓力，再比多d壓力散硬，你根本唔識體諒佢,你以為好少既事對佢黎講係好大步。長時間咁受壓咁唔開心只會想散
利申：頂左1年半頂唔順講分手

巴打 我明 我會認真考慮你既說話

唔跟住父母都唔代表老馮要講大話呃父母要同朋友去旅行啦
個女仔父母緊張個女好應份
而且個男仔又係咪真係成熟到可以保護自己同個女仔呢
如果個男仔有責任心有擔當 去唔係問題
不過同個女既父母交帶聲好應該啦係咪呀
唔好等人地父母擔心 而唔係逼個女仔同父母講大話囉
我完全睇唔到個男仔幾有責任心
人地個女黎架 有咩事真係一世 比啲同理心啦
淨係顧住屌西同去旅行 唔好咁自私啦

唔知，因為我都係咁，未諗到有咩解決辦法

點樣先叫長大?
為左同條仔去旅行就同屋企人反哂面 再離家出走埋
係咪要咁樣做先叫長大 先叫成熟?

性格問題
我以前都係咁比屋企管
自從爆過一次seed之後 我揸旗

見左家長未呀？
未見點會比個女同你去旅行呀？
連你姓乜名乜咩樣都唔知好難放心架喎
條女唔肯講有兩大原因
一、覺得比老豆老母知有你呢個咁既男朋友 唔會接受
二、佢唔想同你去揾老豆老母做理由
覺得唔關佢屋企事 係父母都唔想自己個女比個自己唔識既人過夜啦 應該唔係屋企專制問題
利申：過來人

你係男點同

收到巴打 我會同佢道歉
人多唸野角度都多d

你好唔見得人咩？唔敢？
我以前都怕煩過
但其實要行落去總要經歷呢一步
除非唔打算行落去咁就可以慳番

長大都要循序漸進啦
原來你一歲即跳20歲

唔好攞自己屋企同人比啦
人地喺你老母個閪出世嘅話都可以好似你咁自由

你一嚟就叫人去旅行
仲叫女朋友呃老豆老母
一個大話蓋一個大話
爆煲邊個受？
咪係你女朋友囉

自膠

等陣同佢say sorry
講唔講就佢自己決定啦
唔講我自己去算

我都係咁 其實第一步應該係見家長先
但應該點講？好似tvb咁話帶多個人上黎食飯？
男朋友無父幹，啱啱做野，好驚屋企人唔鐘意

如果唔係咁嚴
我相信係正常家庭情況下
我一早見過佢屋企人 亦都唔洗講咩大話去呃人
不過呢d都係紙上談兵 有時候講就叻

即係你想你女友同屋企反面然後同你去旅行？

都仲喺攞自己同人比
你同返自己拍拖會夾好多 信我

我同佢屋企都有d距離既
不過我覺得唔係主因

唔好係咁比壓力佢啦，可能佢屋企人太過擔心佢先會係咁姐
比多d解決方案比佢，而唔係猛咁問佢點解仲未同到屋企人講
因為我相信如果個女仔真心想同你去既話，遇到呢個情況佢會比您更加無助
利申：我情況同樓主女友一樣

唔係我黎嫁巴打

我都無父幹

嘩 同我屋企一樣呀
不過我覺得唔敢問係因為知道九成個結果係唔去得
但又唔想掃你興
屋企仲要唔知佢有男朋友，仲難開聲

唔係反面 係良性溝通 唔比去就算

個女仔行同屋企人講拍拖就會唔會之後既問題呀
第一步都唔行

爸打 我就唔會屌你既
我解釋一次你聽 你棟高床版諗下

1) 女仔好顧家 好女仔更加顧家 呢d野天生的
2) 果面唔係你屋企人日日見住 你搞衰左 個後果係點？ 邊個受？ 你？ 即係你女朋友之後可能終年要俾屋企人單單打打 到時點算？ 係咪冇左個老豆老母都ok？
3) 一樣95％ 會仆街既野 點解要做 ？ 為做而做 （問屋企人）真係咁重要 ？

回憶有好多方法 而家唔係ocamp 博盡無悔
做稱職男朋友最緊要心胸夠闊 體諒對方 用一個人地接受到既方法去達到自己想要的結果

年半都唔俾屋企知拍拖
當你無到 飛得啦

咁你都唔係好鐘意佢姐
你都係想扑野姐
請個ptgf去
如果你係想去日本
自己去都得啦

好啦 經過咁多位巴打既意見
我覺得 我錯了
就算佢應承過我都好 都唔代表d乜野
有時候可能太過主觀 咩都係自己個邊唸
屋企人唔比？爭取下啦 唔爭取點比呀
仲要女朋友講大話呃屋企去旅行
原來咁大壓力
頭先女朋友都講過佢從來都唔識講大話
係呢個po見返好多佢講過既野
我決定左 決定權係佢到
唔想問就唔好問了 最多我自己去算啦
我地都係第一次搞成咁 sorry

啱 完全同意
講真你女朋友講大話出神入化你都驚啦下話
我屋企都唔畀我去旅行 處境一樣只係無鎖證件咁嚴重 grad個時男朋友都好想同我去 但我連同朋友去都唔敢講擔驚受怕咗好耐
你可以話我唔成長（最後有講） 但你作為男朋友 想見到個女朋友咁大壓力咩？
作為女仔邊個唔想痴住男朋友周圍玩？
唔開心好正常 但你唔好唔記得佢都係

係香港都得啦咁 洗鬼去日本咩

樓主而家係話佢女朋友唔肯講咩？
樓主想表達咩重點訊息睇下個標題就知

我知佢女朋友一開始坦白左就冇左好多問題
你可以話佢女朋友第一步都冇行唔啱
唔可以話我講嘅嘢錯（當然你冇講）
拍拖兩年就去旅行我見到有家庭都係唔放心個女去

留意返重點係去旅行

知道巴打

你直接同佢屋企人講
/ 話學校搞交流

遲早都要架啦屌 搵日見家長 食個飯 慢慢就得架啦

搵機會 上左去見左佢屋企人先 btw 我就3年都未去過旅行

我半年前同你一樣
我女友話佢老母話未見過我,唔比去
我彩佢都有眉 自己去仲爽
之後見過伯母啦
佢又成日話想一齊旅行
好啦 暑假先斬後奏買咗機票
佢又未同伯母講
估計又會再次彩佢都有眉自己去

講真 我無必要為佢擔心,驚埋一份,呢個係佢要解決嘅問題, 唔係我要解決
自己去囉做咩姐? 無佢唔成事咩

你條女好傻好天真？正

就算證件鎖左都無所謂
報失咪可以拎過張

感同身受
利申同個女仔屋企情況一樣，但男朋友又唔太識體貼，夾係中間做人好辛苦

I know that feel，巴打

你女朋友都叫做曾經肯同你去旅行，我就俾錢請埋佢都唔去

個人經驗話我知，呢類問題要拎出黎傾，唔好好似我咁無撚用，扮無事但係成日唔開心

補領新自己keep 完

拍咗3年 長洲都未去過

專制權威型父母下嘅仔女無自信、無安全感
利申我係受害者

其實兩面都有錯
條女錯在明知去唔到又應承人
樓主又錯在唔諒解女友處境

結論係段關係凶多吉少
樓主遲早會埋怨身分點解重未公開得
條女就越來越覺得樓主chur 大壓力
然後分手

好簡單，話你屋企地址俾你條仔聽
等條仔自己上黎，但同時你唔好係屋企，話開ot又好乜都好做個藉口唔好係度，有咩野等條仔同你屋企人拆掂佢
1) 你屋企人唔中意佢可以唔洗當住你面而係直接同佢講，咁佢飯都可以唔洗食就走
2) 你屋人唔洗同你講d你唔中意聽到既說話要你再同你條仔交涉，唔洗你夾係中間左右做人難，要分手定繼續行落去佢上完你屋企都即刻可以決定到

起到個頭就得 我屋企又係嚴個啲
有次同男朋友夾好咗一齊去旅行
我係先斬後奏book好全部嘢先同屋企人講
俾人屌到飛起 但之後就會好順利

嚟緊去日本 佢地都冇再講咩

屋企嚴真係慘到仆街
但你條女咁撚大個人都係咁都有責任
我屋企調返轉老豆老母比我控住

咁要睇你男朋友識唔識做人，正如我所講，放水俾你地去，返黎都應該正式拜訪下屋企，呢個就係華人社會，父母係真係要知道自己個女同緊一個乜野人一齊，干唔干預你地係一回事，如果連知都唔知既就真係唔得囉

Grad trip好心就自己去啦做咩要逼人同你去
屋企咩家教都唔關你事，你控制唔到

一日唔見家長一日都唔洗旨意可以一齊去旅行
公開左關係咪最多以後去旅行要夾多個人一齊去
你女朋友唔想講你既存在咪夠薑呢世都唔好講
等屋企人以為佢老姑婆無人要
個陣淆底咪公關關係食返佢地轉頭
你頂唔順可以分手，唔洗逼佢

廿幾都唔細啦
搞乜搞到好似bb班咁
樓主好唔見得人？咁都唔肯帶你見屋企人
不過算啦，勉強無幸福既樓主
無就自己去或者同朋友
無錯你女朋友壓力係大
但我睇到既同時係屋企人遠大於你
無錯女仔係要顧家，但有d時候連一步死都唔肯行
咁證明你無法令到佢改變，屋企人係頭頂
要見個面有幾難？食個飯大時大節例如黎緊既媽媽節

佢唔踏出果步有排都唔會
而且你地一年半都唔短
如果唔係太醜太毒太唔可靠，令你女朋友覺得你一見屋企人就會收皮就一係騎牛搵馬
怕屋企人見過你第時換畫又煩一餐
除此之外我都諗唔到點解

可能我真係窮醜矮柒毒

唔想講咪唔好講囉
你都識話佢屋企好嚴
講完分分鐘家變
係都要迫佢講做乜鳩

你女友有無幫你執下個人阿平時

我們

飛啦

你期待啫 咪自己去囉
可能佢都唔係話咁想去日本 人地又唔係無旅行去
再者佢take risk同你去旅行搞到成家唔開心喎可能
而且無人敢保證可唔可以一世
如果真係可以一世 又洗乜咁於一時
你咪一樣咁自私成日逼人

真係好慘呢啲情況 有口難言真係呢啲 唔係我哋唔想去 而係真係唔知點同屋企講

有個方法係唔洗講大話
自己屋企試過work
就係send段千字文比阿媽（因為當面講實好尷尬好緊張）
話自己咁大個人其實要旅行嘅話我大可以自己book機票一走了之
但我唔會咁做 因為我都想係去之前問你地 尊重你地
主旨就係咁啦
細節就再諗
whatsapp打又可以諗清楚先send
佢屋企都可以用啲時間去消化呢件事

講大話去旅行全程都會好唔開心嫁
又驚穿煲又驚影唔到相
(不過前題係佢屋企知你存在 見過你 知道你大概咩人）

嘩，可以同男朋友去旅行一定係冇家教，mk妹？
根本係條女自己連問都唔敢問屋企人

開口講一講又真係咁難咩
明明樓主都話佢女朋友屋企有問過佢有冇拍拖之類
係女朋友死都唔肯講
上面講到同男朋友去旅行就一定係mk係雞
一段關係穩定一齊去旅行都好正常
仲要話grad都21 22歲

連登完全比班女人入侵左

飛啦
先斬後奏都唔敢

如果你都唔怕佢屋企人問三問四又要差人款逗你 咁就叫你女朋友俾你代佢講 如果佢咁都唔制 你要諗雨係咪你有咩問題 令你女朋友唔想你曝光 反正佢真係認定你嘅 遲早都要帶你返屋企

有冇諗過你自己係第三者

好明白事理ching